陰毒

城寨
4 hrs ·

陰毒

新特首已經選出，689應該做的是交接，但仍然出來搞鬥爭，一選完就拘捕佔中人士，今日又同馮煒光一齊插泛民，指「今次選舉，泛民不是根據信念和原則做人，只不過是策反曾俊華，分化建制派，期望「漁人得利，成功造王」，這裏面充滿政治陰謀和計算」。泛民唔出人是謀略，對方唔中計就媽人，儍的嗎？

由今日到七月一日之後，689丶高佬和丶派錢同鄉會丶深圳大媽丶愛字頭仍然會繼續玩嘢，林鄭再唔切割，有排受，民望想起都難。